[日本撚]武肺完左最想去日本邊度？

我先，立山黑部
不過開得關嚟已經過左最想去嘅季節

我想去東北
我想去曬常磐線福島三個重建新站（相葉、夜之森同埋富岡）

係雙葉

大阪嗰度

沖繩

迪士尼

想去東京但係又想去飛田

秋葉原

飛田新地

最想去吉原

Soapland

好想坐skyliner 搵我條仔

東京巨蛋

ヨドバシカメラ

Lawson

四國 or 南九州

東京大阪一定人踩人

已經book左十月去長野觀星
唔知去唔去到

不如諗下幾時開得返仲好。。。

只要香港比支那人落黎。。外國應該都封香港關

島波海道, 本來PLAN好左去唔成

東京
因為有skyliner

skyliner 大佬

Btw, 想去長崎

烏取沙丘 想自駕

上年11月去左踩單車
玩就冇咩野玩,食都係普通,不過舒服同景靚

近排玩緊人龍3,
想去沖繩

金澤嗰頭

In Okinawa, it's just spitting a little. In Hokkaido, it's been raining on and off all day. In Hiroshima, it's really coming down out there. In Osaka, it's pouring. In Kyoto, it's pouring rain outside.

日本係咪有個仙境叫咩飛田新地架?

呢排應該冇咩大陸雞啦？

到時日本週圍排華排香港人
去條撚咩

廣島,尾道

鎌倉江之島，順便去埋東京嘅吉祥寺同三軒茶屋

郵局,想去拎返d錢

谷左咁耐 到時成個日本都人踩人啦

北海道

是但啦 日本求其邊度都去得

我上年本身都諗住去立山仲諗住推到今年
如果唔係因為武漢肺炎 而家已經喺雪山了

宮崎
物價比其他地方平d、有好多好西食
景靚、溫泉多

上秋名山歎溫泉

二世古

去新宿歌舞伎町

道東

夜遊吉原

吉原

去南房總囉

東京點解冇人講吉原

因為你要去眼科

眼科係宮原

唔係
眼科喺#11同#44

想去旅行都等起碼年底啦，香港無唔代表其它國家都無，一陣惹左返香港又再玩過

SORRY. 柒咗. THX. 自

吉原係咪唔識日文冇得玩?
行過1次. 全部講日文. 有2-3間直頭門口都未入就叫我離開.

立山黑部正正係原本plan左6月頭去
買完機票2個月就爆武肺

廣島

福岡…好掛住彈珠機

全部

北海道/東北 （想睇雪）
京都（不過開得返黎我想睇嘅繡球花又無晒...）

是撚但啦 原本6 月6 去東北 而家要無限delay

想一次過去哂成個四國未去過
好似同日本其他地方好唔同

京都
掛住間cafe 仔

新幹綫幫到你

岩手、青森

八戸嘅工場夜景

其實, 影工場夜景係咪冇乜同好

三重岩你

Same , go 東北

（已book）

我都係 book左十月中至尾 不過全cancel得

之前 11 月中旬去過四日市, 係好正, 以為 2 日去得哂, 點知唔夠時間行
塩浜嗰邊 d 化工廠味勁難忘

真係鐘意工場...川崎同四國都岩你
BTW 四日市有坐船睇工場 你有無坐過?

9月plan 咗去關西, 是咪可以cancel

等大家望梅止渴先
利申：stay緊札幌

冇 plan 過遊船河睇, 因為淨係影相已經用咗幾個鐘, 好 x 滿足

好在我上年去咗

廣島
已book 下年二月機票

東北佐賀白川郷無限loop